制止CCTVB繼續荼毒廢老屋企人

如果見到CCTVB既攝影機諗下有冇機會佢會壞，會唔見，當壞左唔見左，好難去即時買到一部新既，就算佢用另外一部，會唔會唔見多次壞多次?

希望大家唔好咁做啦！！！

幫手推

希望大家幫手推比大家知

建議當警察

一個人推唔到幾多

大家聽日要加油啊

大家幫手推

求各位手足幫手推

一個人能力有限

推